# devops-netology
# Игнорироваться будут файлы относящиеся к Terraform, например переменные, конфигурация CLI и т.д.
# Где логика в обучении? Мы пользуемся гитом уже полгода и только сейчас нас учат им пользоваться, вы серьезно?
